吊那星 呢set相影到我牙矮(牙奈)咁能樣算點= =

唔係想話邊個處邊個刑
但仲要拍埋去周周到 係咪有心玩野
好心影好少少 proofread左先出啦
影能到牙奈成個小學生咁 長處(可愛)特顯唔到
短處就出哂來
心痛禾奈子

超可愛

將咁可愛的女生影到生無可戀咁能樣都算係幾可愛嘅一件事

身高決定曬
你自己幻想奈姐 180 咪得囉
我收奈姐 只收上半身相

女來講180太高啦

奈b個影幾萌

幾可愛

抬上山隻腳撈埋d樹皮樹葉夠食三個月

其他
整體都幾靚幾QQ...18+❤️

咪癲拉==

個pose想點

個個都有pose 係得佢就咁企喺到

放心🚬邊個撞到我周 命運都只有一個

牙英勁qq勁仙❤️

火車便當

你好返哂啦咩🥵

未==

好想攬住佢黎錫🤤🤤

英妹

係咪同龍舟掛鼓一樣

賓師兄請自重..🙏